\documentclass{article}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}

\begin{document}
\bibliographystyle{plain}

Informacje o programowaniu w systemie Linux znajdują się w \cite{Linux}.
Informacje o języku Python znajdują się w \cite{Python}.
Informacje o języku C znajdują się w \cite{ANSIC}.
Informacje o języku C++ znajdują się w \cite{Cpp}.
Informacje o języku Java znajdują się w \cite{Java}.
Informacje o ograniczonej weryfikacji modelowej dla systemów wieloagentowych znajdują się \cite{MPSSZ}.
Wszystko a Latex mozesz znaleźć w \cite{Linux}

\bibliography{literatura.bib}
\end{document}